應唔應該私了幕容呢個小學雞

搞三搞四 無啦啦出條片攻擊自己人 講真屎來母都帶曬豬咀開post撐手足 幕容小學雞唔撚抵得又搞事搞非 成個YouTube 比佢搞閪曬真係 無曬士氣

樓主快d走

唔抵得人哋搵到食， 厭人富貴

講真 cc台都話唔好搞分化 佢係黃就唔應該割 齊齊加入屎家軍搵食咪算

你係屎家軍？

應唔應該私了bob叔

小學雞係咁 屎來母大方唔會同佢計較 不過近日真係搞到亂曬 你睇伍黑衣又借機出黎搏上鏡

Bob叔咁撚大份 要兩個ben 先搞得店

頭幾個留言幾都係打手黎

樓主屎家軍 不了

我最近又肥左

打手？ 又話做咩都唔割 食人血饅頭係黃都ok 以家人地搵少少錢又比人夾擊？

The rock 咁 香港無人夠你玩

唔好推

你洗撚拉咩p牌仔

得我同樓主係到 樓主失敗了

唔好意思，從來都覺得屎生係「偽黃」

如果慕容指控CGA同政府嘅勾結屬實，屎家軍只係政府派嚟嘅「假黃」軍團主力係某個年齡層「落藥」及搵細佬笨

你班屎家軍臭哂㗎啦，等收皮啦

仲搵埋伍公子出言「大」大J，同黑社會有乜分別？

濕鳩liy輪椅模式可以一戰

g持樓主去私了人

CLS 樓主快走 我頂哂去

濕佢老味一獲
分化哂咁多手足

好返啦

低質打手淨係識用政治嚟搞分化
都講唔關政治事 淨係得唔批鬥自己人依個point

好心佢唔好搞咁多嘢啦
人地維穩關佢咩事